人類金融系統十分脆弱， 但未有替代品

美元信唔過， 唔通你信BTC? 一斷網你就瞬間變無產階級， 金本位政府又搞唔到。人民掌握唔到真正財富， 實質經濟側重科技， 世界變得更加M 型， 分分鐘共產主義係尼個世紀中業興起。

人哋係咁印錢
你就係咁同佢買
咪即係養埋佢

北歐超高稅已經類似
好多唸緊無條件基本收入 (Basic income)

連燈威力驚人
美元已經升番哂

除非共產主義解決到中產階級既問題 如果唔係我唔會認為會出現 至於貨幣 我真係諗唔到有咩貨幣可以代替美金 唯一有潛力既bitcoin 最中意美金既某國人用唔到

黃金

信唔信又係另一會事